безопасность клиентов (сам алгоритм защиты)

основа лежит в том что сервер бросает паекет в стоону клиента и ждет ответа.
если ответ не корректный (или не получен) рвет связь, пишет в лог.

утилита килент-сервер.
